水刮俠，決戰警總千里

留名等睇shooting star版

警方武力升級：雪糕盾 x 水刮刀

屌 應該開去創意台

乜咁早就有神圖

煲大件事佢

太高質唔推唔得

但佢好似係返工途中?

黑警扮示威者呀
咪撚9 up信黑警講野啦

咁點解佢唔戴口罩....

推

係呀夜媽媽得佢一條撚樣返工
仲要千鳩幾人圍住個門口佢一個走去返工
又唔帶委任證
屌你老母玩三國無雙呀
用下你個腦啦豬賓周

帶頭攪事呀嘛
仆街等陣班豬西認撚錯人請食椒有排攪呀

其實係咪警察人工低，休班時要去紅綠燈位，抹汽車玻璃賺飯錢

高級督察人工都唔夠養家
仲要返pt
好撚可憐

返工

嗰個時間行入人群返工？ 搵鬼信

係番緊工 做緊臥底扮衝嘛

有冇人知 黑警有依更架咩？

煲爆 卧底水括俠

要重點質疑佢右手既保鮮紙

pish